呢個山口式海洋堂係日版港版？

如題？ 有冇巴絲可幫下小弟🙏🏻 萬分感激